{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48594&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 코코"
    },
    "text": "バレット駐車サービスを提供し、全客室には55インチLED TV、PC TV連動、静音冷蔵庫、マルチ充電器、カップルPC(プレミアム)が提供されます。 また、化粧品、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸などの備品が客室に包装されて提供されます。 現在、新型コロナウイルス感染症の防疫規則により、スイートルームを除く全ての客室は2名以上入室できません。 未成年者の出入りは厳しく制限され、アプリ予約者及び同伴者も身分証明書を持参しないと成人認証が不可能であり、入室及び払い戻しは不可能です。 ペット連れは禁止されています。 また、1月から3月まではバーベキューの利用が不可能で、20時以降はバーベキューの利用が制限されます。 屋外バーベキューの利用は、天候やホテルの都合によりキャンセルされる場合があります。 客室内には電子レンジ、IHクッキングヒーター、ポット、水カップ、鍋、フライパン、箸のセット、トング、ナイフ、はさみ、ワイン抜き、取り皿が備えられています。 バトルグラウンドゲームはSteamアカウントおよびカカオアカウントを購入したお客様にのみ提供され、その他の有料ゲームは提供されません。 駐車場はバレット駐車サービスを提供し、駐車タワー施設を利用することができます。 ただし、貨物車、カーニバル、無進級乗用車、ルーフトップ装着車両は駐車タワーの利用が不可能であり、ホテルの入口に駐車管理されます。 地下鉄の情報では、水仁盆唐線の元仁斎駅と水仁盆唐線の延寿駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車サービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、バレット駐車サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には55インチLED TV、PC TV連動、静音冷蔵庫、マルチ充電器、カップルPC(プレミアム)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には備品が提供されますか？",
            "answer": "はい、化粧品、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸などの備品が客室に包装されて提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は制限されていますか？",
            "answer": "はい、現在、新型コロナウイルス感染症の防疫規則により、スイートルームを除く全ての客室は2名以上入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは厳しく制限され、アプリ予約者及び同伴者も身分証明書を持参しないと成人認証が不可能であり、入室及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "1月から3月まではバーベキューの利用が不可能で、20時以降は制限されます。また、天候やホテルの都合により、屋外バーベキューの利用がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな調理器具が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には電子レンジ、IHクッキングヒーター、ポット、水カップ、鍋、フライパン、箸のセット、トング、ナイフ、はさみ、ワイン抜き、取り皿が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのゲームが提供されますか？",
            "answer": "バトルグラウンドゲームはSteamアカウントおよびカカオアカウントを購入したお客様にのみ提供され、その他の有料ゲームは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バレット駐車サービスを提供し、駐車タワー施設を利用することができます。ただし、貨物車、カーニバル、無進級乗用車、ルーフトップ装着車両は駐車タワーの利用が不可能であり、ホテルの入口に駐車管理されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は、水仁盆唐線の元仁斎駅と水仁盆唐線の延寿駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 594
    }
}